對方搵番你但個感覺唔同晒

就算你心入面可能仲鐘意佢都好
但點都番唔到以前咁
好似你曾經坐到張有針既椅咁
就算以後d椅都冇針
但每次坐都無法安安心心
所以點都唔敢再行進一步了

希望你快d搵到岩你既人
記得唔好再咁任性啦 大個女啦

Sorry

好啦